(有狗公圖)死狗公有女仲出去溝女

借朋友ac寫
我係條狗公女朋友個fd
之前我fd發覺佢條仔成日偷偷地whatspp
又出街唔講同邊個

之前佢條仔仲親飲大左中出左我個fd
而家就唔見埋人
我個fd睇過下條仔手機
見到佢同條女講埋點樣sex好啲

死狗公今次我一定要爆你出黎
睇下你點去溝女
我要講就講曬 希望連登有愛公審條死狗公

證據？

做曬功課未啊你

第二張邊個先係

借刀，仲要低質

乜撚都放上嚟話公審

樓主我屌你老母呀哩家 低質

關我撚事

Pogba中出你?

當呢到咩地方？死開啦

連登嘅愛唔係畀你啲mk濫用

樓豬你一係同我返去做功課，一係縮返入你老母個閪到

Ok 網絡公審

ON撚9 你話條狗公係普巴就話姐

小學雞同呀sir miss告狀咪得囉on9仔

On9
人地溝女關你撚事咩死毒撚

4條狗公？

審條厹之前前審左樓主先

樓豬os 我冇女 你都唔洗諗住食到

淨係見到有隻死獌狗渣喎

普巴

關你撚事咩

福仔黎

你個fd受上面是旦一個溝都智障啦

而家全世界都知你frd比人中出
你真係好朋友啦

呢度加埋有冇40歲

ok，網絡公審

死曼狗

做完每日一篇未啊

你生齊毛未阿 小朋友

屌你老母出夠呢d垃圾post未?

樓主知道佢老母原來係做雞養大佢一時接受唔到痴左線 大家體諒下佢

can't agger more

睇得上佢地d女都係冇眼光

你係邊個

笑死

我信樓豬
獌狗咁賤真係好正常

啲圖幾多年前

普巴dab左你條女？

我就係事主... 其實我無女...

戇鳩仔

福仔黎架

樓豬有save人電話喎

班人係石籬踢波?

冇對話圖
借刀

屌

無證據我話你老母係雞都得